美國左膠既假想敵仲停留係俄羅斯

見過有人話亨特單嘢係假
完全係俄佬做出黎